份intern好廢，好想quit

低最低工資起馬10蚊
細公司，返工多數做打雜
例如：噴油，貼標籤

唔係為fulfill 大學要求唔會做
依加時數做夠想走，但簽左3個月contract

如果quit 有咩要留意？

有幾個憂慮：
1）學校要求寫intern report, 要比公司endorse 先，怕佢唔endorse
2)公司唔比工作證明，唔知intern 工作證明重唔重要
3）冇今個月人工比，事因合約上佢比我跑嘅工資係用左 「津貼」此字眼，本身最低工資又唔適用於實習員工

求指教

intern係去做打雜架喇

唔重要係冇錢
以前一個暑期賺一年洗費
依加hall fee 都唔夠錢交
Year 4 又忙，邊有時間搵錢養自己
唔好話grad trip, 平時洗費都唔夠

樓主以為去做經理，點人做野
intern為嘅係經驗
屌你求人工

打雜何來經濟？

打錯

屌fg做乜乜trainee都係咁啦，何況煙腸

你唔廢就搵到份有錢嘅intern 啦
仲好意思嫌棄人

其實份工唔辛苦好輕鬆下，同事唔差
但屌你老咪人工低撚到
又冇野學

我都要為自己打算下，搵過份工人工合理
學唔學到野都係其次

收到offer唔知人工既咩？
而家先黎怨？

有其他intern 有offer 但簽左contract 廢事麻煩到同事姐
唔係我返幾日就quit
人工多唔只一倍

依家轉你唔怕做唔到report
你今年無得做report
下年你要defer喎

之前冇經濟問題
依加有

即係點...宜家quit有人請你做另一份intern?
宜家依份做咗幾耐？

所以要睇依加個公司簽唔簽report
佢endorse 個intern 就完

做左一個半月
之前d intern reject 曬offer，有$45/hr

諗住求其搵份工賺錢

屌㩒錯正評

我宜家返緊呢份intern 51蚊一個鐘到，我都覺得少，2x幾蚊一個鐘嘅intern點捱

Intern係咁架啦
就算政府都係得9600一個月
做做下quit應該都好難比工作證明你
要fulfill大學要求就做埋佢啦
你做夠鐘但係中途quit可能都唔當你做過
等錢洗出張信用卡先啦
有節制之後一定還到

有$6000 我都唔會quit 啊
我9600 一半都冇啊

返工返到欠債就不了

咁癲係咪學校介紹果啲，人工低成咁

搵工網搵

屌邊度既intern都係打雜架啦

人工合理打雜冇所謂
問題係人工最低工資都冇

埋大?

大部份姐 你唔好話你返開嗰啲廢

唔知點解覺得你係自己攞黎
有其他高啲又唔做 而家上黎係度怨
唔抵幫

唔係怨
只係想走人姐
個Post 下半先係重點
睇下有咩方法quit 好d

poly?
如果係你走之前要比你supervisor簽份學校report，重要問hr拎返時數證明 (refernce letter之類) 你咁搞唔知你拎唔拎到啦

當年我間垃圾實習公司
直情想用同一個價請我做長工
7000 1-5翻9無限ot 六日都要幫佢拍嘢

俾個ceo你做好唔好
你工都未返過叫人點俾野你做呀
唔好再將自己無限放大
做野俾啲禮貌
見人哋做緊嗰份野你有興趣就放低塊面八卦2句
（問完幾句好死返開唔好阻住人）
有心學既話影印都學到野
（每化文件你都有得睇，總有啲係你會用得著）

我12年做intern得6千蚊一個月，嗰時都覺得好少

btw建議樓主做埋佢
intern都incompleted好難睇
除非佢肯照簽俾您

收得個5 6k 日日返去打雜都可以吹到學到好多野
根本intern只係d整出黎借公司個名去請廉價勞工 樓上重要講到好撚合理
講真都係為cv先做 唔洗講到好似真係學到好多野

如果你個人本身係話頭醒尾嘅
intern真係多餘
可惜蠢過隻豬既人先係多數
好多公司請fg無返intern都會放後考慮

咩人做咩工姐 樓豬咪咁撚自視過高啦

咁你仲話無野學到
辦公室政治都未識

學下咩叫番工，點同人相處先啦

工作既野就唔洗學既，反而人事先係最緊要。

+1
睇樓主成日話要學野學野
屌你你要學你書果啲咪返去讀多4年囉
辦公室生態同人溝通對內對外呢啲咁多野你3個月都未學得識添啦
工作學野喎 你一個大學生下下都要人地俾時間你學既就返去讀中學啦 自動波啦

利申 intern緊$95/hr

好奇返咩intern要噴油

上年做過傳媒行業intern
計番13蚊一個鐘

講真要學野，除左睇人地行唔行教，仲要睇你行唔行學。 如果你行學，就算由filing 做起都有排學。

做埋啦 俾盡咪做到9月
Intern係咁架啦

傻仔，intern 唔係畀你學嘢，係用嚟畀你話畀人聽你學過嘢

求其一份工都學到啦
大師

打多份part time 好過
做埋佢拎reference letter

時薪人工嚟講，補習已經贏十九幾條街

咁你識又上嚟？碌柒

上嚟就係唔識咩
睇下其他人有咩睇法再決定

瘋狂請假去翻另一份工呢？

屌你老母有錢比你仲想點？
洗唔撚洗再包埋專車接送你返工放工？
你都識講fulfill大學要求
你去學野都要屌呢樣屌果樣
咁你唔試下問返你d prof.拎返學費？
Quit U啦屌你老母 大撚把人等你個學位架垃圾

利申：intern 1蚊都無都未屌鬼

當你有經濟困難就唔係咁嘅想法

放工去補習囉 三個月有幾閒呀
你又唔係拎啲錢等去救命

難怪你學唔到野

當好心同你講多句
返工就放低你塊死人面
唔好以為自己係幾咁出眾
他日你可能成功嘅
不過成功之你都係個正契弟嚟
不可一世既死𡃁仔我年年都見唔少
我自己當年都係
飛黃騰達既我只係見過2個
繼續係條碌柒咁既就多不勝數

經濟壓力就人人都有
點死掂佢係你自己既事
話知你早一份晚一份

出no pay既 offer
間公司好極有限

返緊Intern 做緊同同事一樣既野 有時仲要多野做過同事 喊出黎

講到好了解我情況咁

返去做動物傳心師啦

夜晚打兼職搵外快囉

又係唔話得嘅人

做你上司既理得你老母早產
咁撚巴閉嘅咪試下以後用咁既態度返工囉

咁你分intern 狗也不屌啦
間公司有幾好 份intern有幾多野學啊? 睇過

樓豬一睇就知係果啲不可一世、日中無人嘅死肥仔

我full time都好撚似打雜

越睇越諗起果句
「呢個世界總要有啲好似你咁廢既人....」
樓主正正係呢種
上來問 人地講完唔岩聽又要串9人

親戚有事 要出國處理
有咩事就自己諗

好波ching

都係睇人姐

對人講人話

你依啲廢柴，又係度孤芳自賞無人欣賞你呀？
人工請之前已經知啦 on9

多謝各位意見
已辭工搵過份
好彩公司都冇咩所謂

點會有所謂
煙腸走咪走囉
好過日日對住你閪口閪臉
你唔係無自知到覺得人哋會想留你呀

廉價勞工如果我開公司都想要
請一人價可以請幾個
係我嚇9佢地唔比走啊

真係屌你都教醒你
你返去繼續不可一世啦

多謝曬
依加人工多起馬3倍
走得快好世界

之前做過多份暑期工，經驗當然有，人情世故點會唔識。而intern 其實同暑期工冇咩分別。返工又點會用不可一世態度咁on 9 姐

上到網當然有嗰句講嗰句，返工當然會謙卑待人。